星期六已過, 坊間盛傳既江派全體安然無恙

雜種就黎捉齊晒全世界所有類型既棋啦, 江派全體都仲係安然無恙
等睇各大陰謀論專家同華夏撚新兜法

華夏撚：他現在氣勢旺，我先壯他的膽子，他膽子一大就會做錯事，氣勢就會轉弱 到時候我再出其不意的去煎他的皮、拆他的骨